[They race me so hard] F1 2020 艾費爾站 討論區 5

Formula 1 Aramco Grosser Preis Der Eifel 2020

09 Oct 2020 - 11 Oct 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 20:10

Location: Nürburgring

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

Albon career rip

They race me so hard

圖仲有六場就可以脫苦海

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
27 Nico Hulkenburg (HUL) 無忘9堡

威記

Helmut Marko: "The differences between Mercedes/Honda/Ferrari vary between 15/20hp. The Ferrari engine is currently a bit behind. But I think that they will catch up soon."
#AvDMotorsportMagazin

Helmut Marko: "In addition, an adjustment of the engine performances by fuel flow meters etc. are under discussion. We are generally on the right track. If we continue to participate, it is also with an engine that can make us win / fight for championships."

第一段大概話 平治,康打,拉利 落後15~20匹
拉利會再差d, 不過佢地會好快追返上
第二段為就係話大牛透過fuel flow merter黎提昇速度黎贏平治

Helmut 訪問

Marko openly confirms that the most probable option is to develop an own engine based on the current Honda engine.

Marko: “Provided that the talks are positive, we would prefer to take over Honda’s base and then prepare the engines in Milton Keynes. But that is only possible if there is a development stop from the first race in 2022. We need a decision from the FIA as soon as possible. If that decision is positive, the next step is to reach an agreement with Honda. We have several buildings and halls in Milton Keynes, and we are currently looking into where we could implement this.”

marko話比較偏向接收康打副偈,自行研發
但需要FIA 決定將呢副偈用到2022先至可以 next step
即係比2年時間大牛做研發既大前提底下,大牛先至會全盤接收康打副偈
同fia傾緊數

季初係中遊都算
過左大半季都繼續要後追，仲要未必追得上
近幾場仲要架硬過人
唔係燒左條呔，就係撞爛車
仲要勁多penalty

比你辛苦咁拎到一次第3都真係幫唔落

Fuel flow 唔係其中一樣d人懷疑垃利用黎出cheat?

the driver question for 2021
One thing is clear: three of the four cockpits are as good as fixed: Pierre Gasly and Yuki Tsunoda are to drive for Alpha Tauri, Max Verstappen for Red Bull. “We want to be clear about the fourth position in Istanbul at the latest,” reveals Marko. The race is scheduled for November 15.

Marko about Albon’s situation: “The distance to Max at the Nürburgring was reasonable. If he continues to deliver races like this, he will have his cockpit for 2021 safely”.

Marko話 而家紅牛4個位 有3個都定左
出年 大牛>Mac；細牛> Gasly, Yuki
淨底果個unclear, 希望最遲土耳其站公布
另外Marko幫albon講說話
話albon係德國站個距離同max都合理呀, 如果佢繼續咁樣渣
佢出年都會有位既

The alternative would be a driver outside the Red Bull pool: “You can name the names. They are Hülkenberg and the Pérez. I don’t think that anybody is capable of beating Verstappen. The question is, who can be in the range of three tenths of a second like that? Albon can on good days and he’s still young. It’s also clear that you can’t go into the title fight with just one leg. Competitiveness is what counts. But we are not that far yet.”

What Marko also revealed: Nico Hülkenberg almost didn’t drive for Racing Point at the Nürburgring, but for Red Bull! “We were already talking to Hülkenberg on Friday. Albon had had an uncertain, undefined test result. It could have turned out to be positive. Right after landing I called Hülkenberg.”

In the future, Red Bull wants to be better prepared for the worst case scenario and bring test driver Sébastien Buemi to the track. Marko: “We have four drivers and Corona is there. We have to live with that.”
第2part 大概係話 會唔會搵其他車手頂替albon
marko話 佢唔覺得hulk同perez可以砌贏max,
另外有邊個可以match到max +/- 0.3s
albon重後生,同埋佢渣得好既時間match到
另外佢提到,佢星期5有接觸過hulk,
但係問佢會唔會幫redbull渣德國站,
因為albon個武肺test result未出
所以call定佢
而將來怕再有呢d情況,所以準備定布美, 驚有咩事既時候
可以有布美頂上

係呀
不過大牛可能搵到d 更加高超既出術方法掛

篇文好似冇講邊3個？

佢重有講其他既,不過無咩重要我就無cap
Marko to

Max Verstappen
Verstappen has a Red Bull contract until the end of 2023. Will the Honda withdrawal make the contract falter? Marko denies: “We want and need a competitive engine. Max wants that too. But there is no concrete exit clause for him, should we not have a Honda engine.”
話Max份約去到23年, Marko話Max無得走,如果佢地無本田引擎既話
應該Max份合約條clause係 如果本田副偈唔掂Max可以走
但如果副偈唔係本田既話Max就無得走

… Sebastian Vettel:
“I advised Seb to take a year off, recharge his batteries and then take advantage of the opportunities that 2022 offers with renewed vigor. He has decided that he would rather stay in business. At Aston Martin, he certainly has a chance for a podium finish, but whether he can win, I doubt it. The Ferrari farewell was undignified, quite clearly. I hope his plan works out.”
佢話佢提議Vettel休一年先,抖抖然後2022年再黎過
但佢有佢自己既plan, 佢係Aston Martin會有機會上podium
不過Marko話：I doubt it
大牛唔知係咪想2022要返vettel, 但呢一刻又無表明立場
搞到vettel 等又唔係,唔等又唔係
所以去左Aston Martin

Exit clause 唔關engine 事但可能關成績事
上一份約既exit clause 好似係全年冇race win Max 就可以走

洗撚要hulk追到max咩

拍得住頂到公公，減輕max負擔已經夠啦

快啲到後星期啦 有back-to-back
不過諗起完咗呢個seasoon 好似又要等成半年先再有得睇

點解半年

有冇人可以比較恩撚迷叻定迷秦多啲

佢係一個牆頭草黎
你地聽得佢小咋 佢成日live講完
到去到Facebook 又會轉軚
特別關於咸既野 講得好小心 唔會大力屌
Ocon albon lec alonso佢自己好鍾意
讚到天上有地下無
當年喪屌康打唔得 唔係麥拿倫唔得
唔係alonso問題
根本聽得多佢講車手既野 係會比佢洗左腦
大部分鳩up 得明拋幾句terms
啲fans就覺得好pro
一個ocon 一個albon 根本就係盲撐
柒左又唔會認

下年咪又係咸撚贏

FIA有話F1最少要有幾多個engine manufacturer先搞到咩？
一直唔問Honda Quit大牛憑咩咁串同FIA傾數
Renault同垃利都有開Deal
係佢自己唔要
唔怪得其他人喎
唔想玩咪Quit囉
變番17-18 Merc同垃利鬥

話晒9堡揸兩場已經高分過Williams Haas同愛快三隊成季加埋

佢嗰架w10嚟 唔奇啦

ocon惡夢來了

Kimi係越老越趣致

問題垃利部車要夠快先得架，唔係又要變benz內鬥，咸狗完勝

佢其實只係一個生意人
邊個贏 邊個有Fan base佢咪會就住黎講
免得失去客戶群
當然 佢黃係事實.
不過要清晰番 黃色光譜入面都有唔同既人.

Ferrari: 20XX is our year

自從佢成日話vettle唔夠19叻勁，我已經知道佢盲架

19Lec攞到1屆再講吹到4屆唔夠個新仔勁

由我睇F1聽到而家

唔知明佢成日吹捧個班新人，唔係知咪佢見過佢地真人，有親切感d

分分鐘Lec到退休都攞唔到wdc

佢唔留係垃利其實可以去邊

唔係咸神粉，不過咸神呢條片都幾用心下

F1整㗎

我冇話邊個整喎

可以祈禱垃利有日可以整返部勁車返嚟俾佢玩

到時係迫害叻，幫親生仔

由佢講廢圖排位比我叻差 係我叻勁 可以揸突架車
(DLLM明明架車都唔撚同 仲要垃利完全撚鳩圖)
但係到紅牛呢面 泰仔排位比MAX差 就可以調轉講
係因為紅牛架車為MAX設計 車隊亦都偏向MAX 泰仔追到咁少距離已經好勁
(CLS MAX交到表現揸突哂架車 你泰仔連setup都未搵到呀)

自從佢講完呢啲之後已經冇再睇佢
因為我相信呢度啲巴打分分鐘仲持平過佢
同埋當了解F1多咗 就會發現佢講啲野好表面
只係岩啲新手聽/睇

咁去到2026轉引擎例都有機嘅

約翰黃好過佢

嘩,你睇下佢fb
佢老婆post左條片,講kimi返屋企
佢仔女係門口等佢
屌,間屋大撚到

我覺得講lec > vettel
近呢2年 淨睇Q 同RACE黎講
咁睇 係真係事實
但講到阿Albon渣逆境車都無問題我覺得完成盲撐
Well，我會再反過來看：能踢逆境波的二年生多嗎？別忘了，阿邦只是 F1 二年生。咸美頓、韋斯塔本、華迪爾等的第二年 full season，都定能踢逆境波嗎？阿邦可能就能，這可以是優點。
咸爺第一年下半季已經 經歷大隊先有既車隊政治同打壓
第一年已經要handle爭冠壓力(雖然係臨尾香)
但第一年完全係合格超班
vettel 第一年 日本站SC果震炒落Webber到, 兩隊都無分
之後佢入返garage到喊,重要擔心比人雞,
跟手08年monza 雨戰拎冠
我覺得呢咸爺同廢圖呢d壓力完全over過逆境車
韋少第2年, 經歷轉隊,轉換環境 一上大牛拎冠
咁都可以將albon同呢3個人比較 你話唔係盲撐我真係唔知講咩
今站係更加凸顯佢缺點 無空間感無距離感,
完全鳩黎 搏人縮,搏人讓

HAM 第二年世界冠軍啦喎

聽精台好過

條友講到albon第2年, 潛力好大
重拎max, ham,vet黎比
人地個個第一,第二年都拎冠
講到上面果3個人無渣過逆境車咁

我覺得呢
睇時間永遠呃唔到人

兩邊部車都係圍住佢地隊友黎Tailor made
秦仔無俾大牛迫害(就咁睇 調咗前Race Engineer 轉過Chassis)
圖就唔洗講啦 俾人迫害到傻咗(又無Mode W 又遲Update 又錯Strategy)

就Qualify全年黎睇
秦仔同Max好多時都係0.4-0.5 gap
圖同19都係0.4-0.5 gap 有時仲少啲
只係因為垃利今年係F1.5 要同中遊鬥
圖個排名先會同19差咁遠(Q2 out同Q3 in)
秦仔揸部算係F1既車因為無其他隊Challenge到佢先好多時Top 6
唔可以單純因為入到Q3同埋P6睇落算唔差黎話秦仔>圖

試吓掉轉垃利同大牛部車
19攞P2 圖攞P5
Max攞P7 秦仔攞P11
如果都仲有咁多人屌圖既
我諗佢地都唔太識睇車...

仆佢個街，個門口成間 resort咁

佢會覆ig先神奇

其實做到F1車手人生仲有咩輸
兩三年人工都夠過世
住瑞士 大屋
幾多人重刷一萬次都唔得

佢搵好多架 當年有煙廠support
老舒十幾年前已經搵緊5/6千萬一年
Kimi都唔少 重要係兩支大隊
果時物價又無咁高呢

Kimi間屋 地下好似有半個籃球場

THE rookie

19、Ocon同泰仔都係差不多

牛奶同Max都勁過佢
加埋垃利閪車

Lando真係好勤力 基本上每次都係佢最遲走 係咁睇onboard學嘢

我一開始都係聽佢先睇F1
但聽得多旁述就發覺唔多對路
乜撚都係Vettel 錯
Albon同叻就冇錯

無聽開
但佢連ocon 都撐咁低汁咩

Max天才
Lando勤力
羅素自戀
19叻靚仔

邊個會最先拎WDC

睇下邊個最快渣到benz 車

睇邊個揸到黑平先

無聽開無得講啦
當年話佢最佳新人 最好
夠勤力 心態好
場場有分
話老屎忽整鬼佢
今年咁既表現 聲都唔聲下
17年場場話佢最佳新人 指日可待

Lando+Russell一齊去merc 呢個組合唔錯

今年掛住吹奏Albon同叻呀嗎

曾經係吹過平治想要lando
所以賣引擎比麥記果陣問過肯唔肯放
zak brown死都唔肯 寧願比貴啲買引擎

自己train出嚟緊係唔放 不過我覺得lando應該唔會走

但如果有得走去平，隨時WDC。

得佢無分

部車咁勁

其實一直覺得Perez好撚似tom cruise
俾人叫毒販好慘

魚雷：Poorly judged maneuver from another driver cost me a front wing lost

咁你又唔好侮辱Tom cruise

兩位準備比紅牛踢走既車手

2016 Sochi:
Poorly judged maneuver from me costed another driver a front wing lost and a DNF

義媒：Ferrari使用否決權阻止了Wolff出任F1 CEO

據《米蘭體育報》報導，Ferrari使用否決權阻止了Mercedes領隊Toto Wolff出任F1首席執行官。報導援引Binotto的話寫到：“是的，我們已經表示不同意Toto Wolff擔任一級方程式賽車的CEO。這不是針對個人，而是因為目前的局面。“

兩週前，一級方程式宣佈Stefano Domenicali將從2021年期擔任F1 CEO。而此前Toto Wolff是傳聞中這個角色的最有力人選。

The important thing: Checo would sign a contract with RBR in a couple of weeks, Hulkenberg not an option. Something we all know, Checo can bring a strong financial support to the team.

Albon

Red Bull係要多啲$$ 去發展engine吧

LAN LA 立撚殺

MAX + PER
HUL + Calum?

ilott應該玩完
基本HAAS係mazepin+?
開到聲講明唔會同時要兩個年青車手

Brawn hopes 2026 rules will tempt Honda back to F1
康打走左就唔會返黎啦

啲煲水新聞多到😂🤣

GAS跟大頭會點

笑撚死 走得嗰兩三幾年
唔係大改例嘅話啫係先輸四年研發進度
2026返嚟咪又要俾人笑多次GP2

呢篇假撚到
威記講明rus留埋2021
無啦啦就話checo拍latifi
然後紅牛琴日先講確定gasly下年拍角田揸細牛

佢地職責就係煲水麻
唔煲邊有人講 睇 屌佢地
講完又唔洗負責任既

佢有捧過Ocon?真心唔知

最佳新人 場場穩定拎分
指日可待 有潛力 假以時日
你17，18有無聽開先
無既話就一定唔知

lm

呢位Ocon就犀利 仲勁過19max
junior F3個時19max都係拎第3
Ocon係拎第一呀呀呀呀呀

叫佢食屎la

叫圖返RB，圖應該match到Max

AM 架車夠快，至少係前面先

就算19叻
第二年都拎到冠la

又撚過本田幾年

啱喇，反啦反啦
我反就俾人屌

奧地利比BLM推完之後就開始翻唔到身

但我驚Checo 再次上到上遊車隊又好似13年麥拿倫咁

13麥記其實本身車都一般
上遊車隊整舊垃圾出黎
似今年垃利

幾時上返Fox講車

如果佢真係去大牛 你都係預期佢穩占p4-p6
得閒拎下p3都唔會有機會
佢年紀唔細同埋又係大牛
準備做拖韋伯二世
都唔會有咩期望

Checo 有車揸 RBR 有sponsor
又保障到無過度競爭
Max 手車好過checo >Albon
咁其實都係雙贏

Mugello 硬左一日
射左出黎之後軟到要搵放大鏡先見到

果場每次restart 佢都跌兩格，嚇到車房心都離一離
蕉果日精神啲，上台既係四萬

全世界都等睇個紋身

Two Russian on an American team

F1 世紀冇乜所謂啦

好似早排steiner有講過
下年要開始為改例準備新車
一嚟要好多資金
二嚟要比到研發意見
所以冇可能一次過要兩個年青車手

Gio係基本上皮已收？

係啦

你係想講歌桑Gro

我冰隊友

真，checo 會安分做no2又交到功課

個人都想佢有架好車揸

返去做法利sim driver

Lm

無辦法，今年咁多有實力車手大執位

有FF過我冰去RB
交到貨，又肯做下把位

Kimi + Max vs Kimi + Sch
兩個組合都好撚正
FF

Yuki

紅牛肯收佢就唔怕honda閂水喉

我覺得哈屎要馬斯賓
再要hulk 舒華文做後備車手
哈屎絕對無理由咁傻要兩個新人
無經驗 都幾難run

2021年quit後，應該以贊助商身份support大牛

仲有咸狗仲未簽約

又有成績，又有贊助商support，搵個位揸唔難

咸狗收山去做黑人領袖喇

應該retire，參選英國首相成為第一位黑人首相，BLM

舒華文可以係f2再玩多年

大黑人主義，全世界黑人要當家作主
否則就係岐視，BLM

冇錯 佢可以留係f2玩多年先升上嚟
2022年接kimi個位
係嘥咗ilott啫

最想ilott上f1 但應該冇機會

等多年又會有好大變數
如果有多一，兩支team就好
將個積分開放到P12

然後羅素依然無分

講一次就搞笑，講兩次就無聊，講三次就on9
你講咗幾多次？

其實馬斯賓條水喉好大㗎？真係唔熟佢

咁你幾時返黎主持大局

到底佢定拉迪菲有分先

佢老豆同stroll老豆爭過Force India，畀stroll老豆爭贏咗

有冇人覺得Albon radio 把聲好弱，成日好似冇乜氣，其他車手都唔係咁

Ocon, he is coming for you.

噢ic，又係兒子

Hamilton’s new attitude to life becomes part of contract negotiations

Illot好似本身無錢玩多年f2
F1佢都未必帶到錢玩

佢有錢過stroll老豆

有必要佢主持大局

不過我估馬斯賓老豆應該科20m比哈屎
佩雷斯條水比到15m up
馬斯賓老豆果份應該唔會細得去邊

快撚d去做左膠之王，OBLM

佢講咗冇錢玩

成篇野都feel到咸狗 on99

15m都比人炒，20m好似弱雞左D,起碼30M

唔睇篇嘢 我都知鹹狗係on9

咸狗返去英國做政治家，BLM

其實真係似

New Prime Minister confirmed

巴打 渣個爬先

佢本身講嘢都好陰聲細氣

掛唔得揸車無神啦，只有對加濕氣同小牛狠

🤝

廢圖好早就brake

到時奶共奶到發發聲
I love 支那

唔會啦，若果佢支持中国，佢會被人小到仆街，以佢咁性格唔會咁做，果陣nba blm罷賽，人地叫佢響應罷賽，佢都唔罷啦

一陣late brake變no brake 呀

佢都覺得F1 WeChat 比BLM重要

打錯，sor 係Wdc

其實brake我聽落真係差唔多
但圖好遲先俾大腳油 輸咗好多
Racing line黎講圖攞得算好靚吓
圖應該係Radio度玩野麻

我好唔得閒的

我見圖小啲修正
可能慢 同埋佢唔敢比大腳油
我諗可能係會甩尾

唔開工邊有負皮收

成事好small gas

佢驚比大腳油會spin

Vips竟然夠錢玩f2

又係兩個牛牛幼幼同隊
唔知件印度仔仲留唔留得低

好期待個紋身

vips好似有d料到，唔好浪費咗

維比斯有料 係18同19年F3 全年度第4 19年嚟澳門跑F3 P2

想知而家f1 testing個規則係點? 可以無限去巴塞隆拿test?

拍攝用途最多可以揸100公里

暫時唔知yuki係月尾imola站既唯一一個FP出嚟test
定係下個月係imola進行類似阿朗素威龍果種巴塞test

Enzo e Dino Ferrari 應該所有正式車手會跑FP 角田應該會係Abu Dhabi 先會試跑 F1

好明顯又係唔想做咁多pr嘢
同mclaren走嗰陣一樣

好似係用舊車試唔係唔係最update果架？

Alpha Tauri announcing that the Red Bull junior will make his Formula 1 test debut with them next month at Imola.
就係呢句Formula 1 test debut
唔知係FP果種debut 定test果種debut

睇ig好似係test debut，post season嗰隻

MERCEDES STOPPED DEVELOPING 2020 CAR ‘A LONG TIME AGO’
下刪幾百字

After Sunday’s grand prix, he then outright admitted Mercedes’ 2020 car is not being developed any further.

“We finished them a long time ago,” Wolff said of the team’s updates.

已經去到完全體
停止投資準備賣盤

邊個買先
平治開個價唔低喎

紅色車可以考慮下

平治嘅極限到咗 輪到我SF 發揮啦

唔知有冇PO過
四萬同OCON去左試跑Nordschleife 唔多敢加速

ineos買囉，之前傳過啦

應該買車隊七成掛，benz自己保留三成，之前benz話要Amg 同team 加強合作，應該以技術支換為主，好似2011年至2013年咁紅雷狀態掛

落雨又冇grip梗係唔敢揸快

四萬講十幾年前用私伙車試過哩條賽道差啲炒

大牛應該係佩雷斯/侯根堡2選1
Albon應該898
唔知haas會唔會考慮hulk呢

YouTube堡都話年尾紅牛一定雞秦仔
俾佢渣fit 會係Gasly Checo 2揀1

私心就想紅牛搵鳩堡俾佢衝POD
但如果佢兩個2選1, 就應該PER, 有錢入黎, 大牛想自己玩埋引擎, 點都要水

今年比短約 Hulk
出年簽 Per 剛剛好

唔洗諗 紅牛一定係揀PER
Package差太遠。
HUL去Haas 又唔湯唔水，叫做有車揸。HUL + MAZ, ok嘅

Checo舊錢除左兒子們都算最大
有水又穩定無理由唔簽

加埋redbull墨西哥賣野飲條數fatfat

果陣揸啲垃圾車，total 左都唔肉痛

Gasly應該上唔到
其實都8，9成上唔到架啦

大午無理由唔揀perez啦
有資金帶到入嚟喎
鳩堡去haas又覺得有d浪費...
係無車渣同渣廢車嘅分別

唉
exception f1位巴打唔更新喇
之前睇佢fb page真係學到好多野

咁kimi咪你所講狀態

為興趣㗎嘛

唉 我都見到
佢真係幾勁 可以文字打返出黎令讀者易明白
同埋睇既野都唔同
佢17年出文出得密好多
佢係我見過最持平既評論
真係無偏幫邊一個

大牛唔興要paid driver，只係需要一個穩定而幫到韋少，加得閒上下頒獎台嘅，鳩堡真係最佳人選，佢先係nothing to lose嗰個，又真係長期表現穩定，反正比佢玩多兩年都3張幾，大不了玩番wec/吱吱吱

反而泰仔信心崩盤咁濟，再繼續落去真係有排都pick up 唔番個form，上場d radio明顯崩潰左，依家helmet Marko 吹得風，應該係confirm今年唔會換人，加出年換撚硬

大牛如果想搶WCC, 應該係搵鳩堡
Checo 太溫柔，似揸Le Mans

大牛只需要一個bottas
但係大牛架車圍住max黎design

有冇可能叫佢地分開揸大牛車
睇邊個好啲再簽

Checo對住ocon咪唔溫柔

大牛9堡
德國國歌再加 奧地利國歌
大德國意志 紅牛盛世再現

Ocon就含撚啦，真係四萬哥EQ高先冇郁鳩佢

期待下出年大頭點搞9佢

Two Alpine crashed together

雲當都比佢搞到沉左兩年
條柒碌應該一棟都無
最好條柒碌攬炒大頭幾場
咁就好睇

日耳曼民族盛世

好似奧地利/俄羅斯咁樣阻鳩自己隊友
已經夠比大頭屌到反皮

奧地利果下真係
俄羅斯果下
就咁聽Radio
似係Radio果到俾人叫到不知所措自己都唔知做緊乜

名句會再次出現 Fernando Is Faster Than You

但大牛依家想買康打副引擎返嚟自己搵人再合作
需要資金幫手搞
所以checo機會大過9bo
但9bo今場證明咗自己
個setup唔岩自己揸 冇練過 但架車有料既 佢一樣可以20追到上嚟
比著秦仔同樣情況只會係爭最尾

大牛飲料咁賣得，唔駛驚無錢，仲有可以搵其他車廠夾

搵恆馳🈴️作成為恆馳紅牛車隊

唔會有車廠而家入場由零開始玩v6t
應該都唔會有車廠咁厚面皮接手honda副v6t掛
所以大牛要搵一條唔係車廠既水

“Ok Kimi we have a 5 second penalty”
“For what?!?!”

“For what?!?!”
.
.
.
"FOR WHAT!"

意媒爆 binotto同拉利個designer Simone Resta不和
之前過左檔去沙巴,再叫返佢返拉利果個

Simone resta否認咗

我覺得應該係真
因為意媒 唔會無啦啦柴拉利台

拉利都否認vettel lec架車唔同spec

Rossi中咗武肺

真?
屌.... 佢呢個月黑撚到 墨斗
炒足3場車

D負皮又返黎

最強替工

Ching你識德文?

上個星期就F1 之後就MOTO GP 跟住再F1?

Facebook 見到啫

F1界真人版內容農場

Today is 19叻 birthday
Please continue I am stupid

迷叻黨召集

呢個weekend goodwood live

gio淆到…
kimi淡定到…

Gchi踢走19ocon

Kimi可能渣開rally

重有羅素都去左渣兩個lap

ALO GAS
MAX HUL
ALB TSU
Matched

Perez : dllm

Kimi 無跑F1個兩年跑拉力賽

仇人見面份外眼紅
如果可以咁樣光榮離開紅牛加搶埋世仇個位，
真係乜仇都報撚哂

俄佬7.1B
老豆2.6B

Gasly呢幾站要小心ocon

其實gas唔憎佢 只係ocon唔知做乜鳩好憎gas

笑死

Gio嚇到問題都唔記得問Kimi仲係拓海 mode

'
GIO真係笠水到咁...
Kimi真係唔驚

Kimi: 我咩大場面都見過 竟然會驚條北環

Green Hell 一圈都成7-8分鐘
Gio 問得4條問題

Benz放水話已經停止研發今年部車，轉移中心研發出年同下年車，睇下班友追唔追到佢

Perez拍角田 得唔得？

人哋整緊2022 架車la

就算放棄埋2021，都夠食
同埋2021 係last一年
再研發等同dum錢落海

下年未必架，大牛以緩慢速度追緊上黎，benz下年未必實食無黏牙

呢招最仆街係用2021 有機追貼，引你用資源去舊例

新例就唔夠資源去整

正如 2008年 老麥同拉利就用晒資源去爭冠
2009年一開波 BGP用黑科技加埋 兩大隊研發落後，所以追唔到

我估benz今年一早都已經研發哂2021年升級套件，2021年跟住升級schedule upgrade 架車就ok 啦 ，若果佢繼續以廠隊形式玩重心都放左2022年

PER go Haas la
PER MAZ

直接放棄2021
追2022部車既開發啦

垃利唔會囉，Binotto話繼續研發2020年版本車

心痛我叻嘅

傻啦
所有下年下下年研發今年都適用

你肯定？2022大改例除咗engine 基本上全部唔同，同埋fia freeze 咗今年唔比研發2022架車 當然車嘅concept改留會一樣

都係base宜家改，點會由零爆架車出黎
有人追近差距咪係新design cut少少咁擠牙膏落現有車

其實2022 架車都好難係base on 宜家架車
因為今年架車冇ground effect 同埋2022 唔比有bargeboard which is 今年同下年架車係好重要

新人留名

想問下下一場幾時？

終於返黎啦

真係新人求解答

下個星期葡國 再下星期意大利 3 Enzo e Dino Ferrari

屌你扮新人

佢想有個新開始，唔好踢爆人啦，其實個件好少事，無人嬲佢

daimler CEO話平治QUIT F1 ＝ 拜仁唔搞足球

"We have as little reason to step out of Formula One as Bayern Munich has to step out of football," he said during a virtual roundtable discussion with journalists on Wednesday.

CEO又冇講錯，現在F1 同德甲都差唔多

人地係長期新人，算啦

有冇人同我一樣覺得葡萄牙個場同西班牙個場好似

睇wiki圖覺得勁似

無扮呀

2021真係未必，紅牛已經慢慢上黎，而且好似Honda話諗住全力搞2021副Engine，雖然唔知Benz係咪會似toto話下年全程party mode歸根究底都係拉利2019出cheat逼到benz依家呢個地步

Gio 個樣勁驚

雖然好似但比西班牙垃圾
得一個DRS區 即係睇大直路開DRS過人
準備又嚟get in there lewis

41歲了

唔怪得Alfa比佢任筒續約，琴晚F1出佢條片個 view多其他片幾倍

睇完好撚sad
四屈

我圖

睇我叻發揮

有冇人講過？
之前拉利岀ig post 想tag 19叻，tag左假ac
意份佬

迷叻都要負皮

迷叻黨負皮大軍

佢地應該分開左兩部分
Hpp同aero都繼續研發2021
2022就會再拆班人出黎鑽研新例
咁先make sure 2021 2022
其他人就可能要繼續點樣係2021拉近
結論 benz又係領先一年
康打唔玩 對大牛好傷

其實以睇錢黎講
佢地一年大概扔3-4億幾
有大約15-18m回報
都算回報快同多 外加宣傳同品牌效應
我估遲早會賣 但唔係呢個moment
但如果用50m續咸就唔抵

F1一悶 就會出kimi片黎呃like

如果有師兄同過拉利啲人做生意/接拉利生意既話
你就知意粉佬係鳩流流

同意

流到ig都可以tag錯

有冇得分享下？

講真佢今年部車超哂班，出年又係用返今年chassis，只有下年小幅度upgrade 部車就可以確保領先優勢，佢應該將大部分資源用係鑽研新例果度

打漏左小幅度逐步upgrade

同以前拉利季初幾站係用舊年車嘅玩法差不多

其實真係好撚好運架平治
拉利廢,唔洗理
雷諾勁,上緊黎 但係出年4萬走
大頭返黎又要適應同夾過
大牛追近,本田又唔玩,albon又廢
得返RP...VETTEL又要夾過RP
全部上緊黎既隊伍,出年全部都要夾過

重點係RP都係用平治啲舊件舊設計
點都超越唔到佢
除非平治quit咗

睇下22件AM課唔課水出黎整部車，都係唔可以靠垃利

依家又傳緊perez頂走russell

咸撚簽唔簽benz架，唔簽就快D讓位啦

russell 加小保子保子幫russell

唔要Russell要鳩堡

如果佩雷斯真係去威廉士
咁可能平治唔續咸爺 搵羅素頂
Hulk都傳去大牛 傳得幾勁
albon落返細牛, gasly走
ocon可能比人雞/退返落去做模擬器車手

咸可以去am拍圖

OCON 去平治啦

如果雷諾唔要Ocon ocon就898
平治 toto唔會要返佢
平治有羅素同雲當 而家重有公公

兩隻牛話2022 engine 唔 freeze 就唔玩

有傳話RB 迫FIA 2023 改Engine例

如果逼改引擎
睇嚟應該係同波子初步傾好咗

波子會玩
林寶又會唔會玩?

呢副偈真心算吧啦，以前唔留意F1 嗰陣報新聞聽到啲V10 V8 聲都會專登望下咩事，到咗呢副垃圾之後就連新聞都唔多見前兩年將個紅線改高咗但跟手又減PU 件，真心唔知FIA 當時諗緊乜

都傳緊佢睇toto頭🤨

上次睇Nurbergring classic replay
d Engine聲不知幾好聽

既然後追嘅Honda都走
本身其他廠都無咩野
用左咁多年

唔係同一個集團咩

屌 係喎
但同集團係咪就一定唔會俾佢地互相競爭?
如果見到f1有林寶其實都幾正

之前波子同Audi 先喺WEC 到鬥生鬥死

我想要白+藍色既寶馬多啲

若果玩都係出Audi 或保子，之前廢氣果單野搞臭左果名，係時候要蓄返D名氣

廢氣衰左，兩個quit 左，一起玩FE，但VK話要整合資源

BMW要返黎啊

其實林寶玩F1可唔可以好似垃利咁
賽車係主業
賣車係副業

Grosjean "hugely interested" in Peugeot Hypercar drive

林寶唔會架啦
當年好似想入黎,不過比拉利整走左
同埋如果係落既話 一定係落波子
波子而家個target 係平治
想做到平治咁, 爭取個品牌同宣傳
因為呢幾年個市佔率好似比平治食左

寶馬應該唔會再玩motosport....

bmw 係咪大機會d玩吱吱吱?
波子個朵其實都響呀,應該都多人買

吊，我心痛標致，標致竟然搵佢揸，寧願標致搵ocon同氣渣，最好搵氣揸

BMW玩緊吱吱吱啦,波子同audi個名都係咁響啦，若果想玩，睇下波子管理層想用邊個品牌玩

吱吱吱係個趨勢 audi, bmw, 平治, 日產 etc好多都有玩
一來入場易,二來投資研發既野可以用係將來 生產度
F1 門檻太高,係高到痴線
而家新搞一支車隊入場費要200m, 重未計設敷,研發,請人請車手
第一年如果有今年拉利既水準 起碼要扔5~6億以上
重要請岩人先得 由零開發既話
但而家F1技術勁既人唔係好多 重要人材比大隊Mark死晒
你諗下 有邊支新車隊願意每一年扔5,6億出黎玩F1
重要 呢5,6億同扔落海無分別
康打燒左幾年錢都決定壯士斷臂
不過如果一開始康打夾大牛既話
我覺得有機會 會偷到一年雞

波子之前玩F1戰績都幾慘淡下，我大波子

唔會Audi啦, d人笑audi唔識整偈
波子有wec底, 而且target都係high end user
不過係真係玩先算

本田未必呀，v6時代根本benz時代，虐殺哂其他車隊

bmw連玩fe咁細投資
都係拍住隊美國賽車隊玩
叫佢返嚟f1應該好難

今時今日Audi比我既印象就係>換咗件靚衫既福士

唔太識民用車，無知一問，Audi 唔識整偈，點建咁多人買audi車！？係咪因為名氣！？波子係有底

德國四大車廠，BMW好似排第三，benz同波子爭緊第一，我支持波子

其實點解bmw依家唔多玩賽車, M系好似AMG有賽車支持下都好

錢

咸狗會唔會咁ON9 為左錢,
唔係BENZ 輕輕鬆鬆攞WDC
走去AM 慢慢開荒

咁merc究竟出價去到幾低
咸先會唔簽

但如果toto走咗去AM
benz又堅持唔高人工續佢
咁咸狗有機會跟toto過檔AM
但我個人都係想佢玩埋呢季退休
專心BLM好過啦

Toto都未必揀咸啦 難服侍

羅素好似真係會比人叮走
威記新老闆睇中佩雷斯既錢

有請merc 接收

意媒逾吹逾大
明明早幾日rus先話坐定粒六
可能做Checo 2.0

BMW 賣車銷量都唔差得過其他車廠

若果benz2022件唔玩廠隊，佢又唔簽咸都未必會簽Russell

笑死佢兩個真係

Bmw連房車賽（相比之下算low cost）都唔玩
睇怕佢地應該唔會用廠隊身份回歸賽車場
（電動輪椅賽另計）

神童今年都幾唔穩定
一係就P1, 一係就台都無得上

我16年睇返F1就係醒返起V8聲

冇啦 前排先放風緊VW想將林寶放盤

bmw依家有玩dtm，但benz走咗之後仍然抽唔贏audi

前排睇完條片好感慨
bmw sauberkubica

bmw係早幾年韋特文羸個2次DTM 叫做最好個幾年(好似係)

真
而家佢副turbo唔多掂

出年DTM 好似得返bmw, audi 都唔玩了

Audi咁堅係Dtm,佢副偈唔駛燒機油咩

下場幾時?

同老麥夾過
但rebrand左

下個禮拜葡國 再下個禮拜 意大利3 Enzo e Dino Ferrari

姐係今晚繼續睇英超

Having been very successful with turbocharged cars in the 1970s, Porsche returned to Formula One in 1983 after nearly two decades away, supplying water-cooled V6 turbo engines badged as TAG units for the McLaren Team. For aerodynamic reasons, the Porsche-typical flat engine was out of the question for being too wide. With turbo power being the way to go in F1 at the time a 90° V6 turbo engine was produced. The TAG engine was designed to very tight requirements issued by McLaren's chief designer John Barnard. He specified the physical layout of the engine to match the design of his proposed car. The engine was funded by TAG who retained the naming rights to it, although the engines bore "made by Porsche" identification. Initially, Porsche were reluctant to have their name on the engines, fearing bad publicity if they failed. However, within a few races of the 1984 season when it became evident that the engines were the ones to have, the "Made by Porsche" badges began to appear. TAG-Porsche-powered cars took two constructor championships in 1984 and 1985, and three driver crowns in 1984, 1985 and 1986. The engines powered McLaren to 25 victories between 1984 and 1987, with 19 for 1985 and 1986 World Champion Alain Prost, and 6 for 1984 Champion Niki Lauda.

係時候睇MOTOGP

係咪9點

Yes2100

Kubica DTM first pod

美亞支持區

V12 咁快上火星

Honda 正常返

神童好唔掂喎

小馬開咗竅

連趺幾位

小馬追到第四

真係有傷
落到中游

Honda 見到小馬咁勁下年降佢班應該揼心

頭4好近,
正呀

細佬個pace 好勁

過得好過MM93

美亞
就追到

出事啦

準備兩架鈴木攬炒
然後first win

過彎同車好順。大佬就啊啊咋咋

拿拿臨過埋美亞真係有機贏

小馬第二
最後5個圈

神童炒左定係趺左位

自己跌
冇炒過

Suzuki 冇得1,2

係佢mm93醒佢幾招呢
季尾發力咁慢熱既

似會2，3
小馬好快

連斯頂唔住啦

細馬可能贏喎

我係連斯攬炒小馬等美亞上

Marquez 老豆好肉緊

小馬無lu

真係MM93 咁上身喎

條軚畀小馬快得太盡喇

架rc213v睇嚟有小馬嚟翻生

神童咁神經刀唔掂wor

Marquez 家族專用

美亞上車手榜第一

但未贏過車

係

做咩拎支黑旗出黎?

不過佢嘅stability 真係好勁

小馬啲英文好聽過佢大佬咁多

相差幾多年
無乜口音幾勁

今年motogp真心好好睇

以為神童會有上年季尾表現制霸今個賽季
而家要我估都唔知買邊個贏好

玩得賽車10個有9個都兒子嚟架啦冇水喉好難生存

正常人點afford 得起去玩賽車唔返工唔讀書

林寶入f1？
無可能啦，今年市道差到仆街，今年比人撻訂撻到癲撚咗
而且佢有無咁嘅資金同技術入f1 ar

雖然見到佢屌柒垃利係幾爽

係都玩gt先啦

有冇source

VAG早排唔係先話逐步退場
唔再用廠隊身份鬥油車?

Wooooo

呢部嘢整咗好撚多年啦
個design都睇咗好多年，原本2014年出，點知等到依家

Williams Set To Sack George Russell, Sign Sergio Perez
George Russell without a seat on the F1 grid next year.
睇黎 應該似係真

又要返去toto身邊做一年公公

Merc未簽咸

你地覺得幾大可能唔簽咸

15%
尻估：高層有人頂唔順咸BLM
壓佢價
壓到一拍兩散

如果 如果咋下
我覺得平治唔續咸
拉利會簽 買斷辛斯/扔辛斯渣沙巴/做後備

咸都唔會簽拉利啦

如果平治唔簽佢 佢實會去拉利
得拉利可以比到錢同名氣佢
但預左無冠
不過我估佢同平治價錢問題姐
未到咁薑

我都覺得平治唔續咸
垃利係會all in落咸果種嚟
垃利傳統起碼要有一個世界冠軍係隊
佢依家肯屈就用叻+辛斯仔
全因為現役冇乜世界冠軍可以比佢揀
有既都比垃利玩到謝(大頭+冰人+廢圖)

想睇一拍兩散

FF下好
除非下年平治有黑科技
唔係都幾大機會續咸

As long as Toto 唔走我諗咸都無唔留喺 MB 嘅理由（畢竟出年係 regs 無大變化嘅情況下佢八冠贏面好高）。就算佢唔續約，我覺得佢唔玩 F1 機會點都大過去垃利（無理由去到跌落 midfield 臨退休做臭自己個朵）

都係果句怨婦需要mb多過mb需要佢
但市場上無另一個better options俾mb去唔要條煩膠

調番轉，班德國佬續簽佢當宣傳公司好支持BLM/平權/小眾

又真係，全部都有仇

去法拉利除左講手車得唔得
重要睇下個車手有冇舒密加一樣LEVEL 0既政治手腕

吓，羅素佢好慘喎
明明F2勁到呼風喚雨咁
上到f1連一分都無

Albon Russell Norris同屆最勁應該係russell
點知就係渣最雞㗎車，宜家仲要俾人炒埋

人地Alfa講明今個月底要confirm 車手陣容，benz分分鐘傾都未傾，續咸撚機會真係唔大

Russel都要motorola

好慘

可能去揸吱吱吱，benz有支吱吱吱車隊幫佢搵過位唔難，問題佢想揸唔揸先

rus 都係其中一個第一年上F2 就拎冠軍嘅人 , 同9堡一樣
後者冇po 前者冇分

唔會啦，手車㜬，又候生，我唔覺得佢甘心去囉
喂，好撚慘喎真係

雖然我辛斯都唔好得去邊

可能同toto 傾好deal，好似Ocon咁，toto最後都幫佢搵返F1位,之後各下事

呢個真，跟住toto 搵食實無死，加埋佢f2表現，最低限度都會有隊要，連雷諾都唔敢唔接收on9con

以佢資質絕對有上位機會，不過都要佢把握到

ocon個位幾時free番出嚟？

氣好似唸威龍頂Ocon

大膽鳩up推測
平治: yt堡+公公(rus做一年太監先)
垃利: 咸+我叻(同辛斯解約)
大牛: max+鳩堡
細牛: 秦仔+yuki
威龍: 大頭+gasly
老麥: 四萬+牛奶
老豆: 兒子+廢圖
alfa: 冰人+細舒
haas: mazepin+塞賣波
威記: checo+latifi

想太多？

我辛斯仔依家得罰你呀！？

辛斯連牛奶都贏唔到
揸咩F1

yt堡

睇完第一行已經唔想睇

平治架車超班到搵yt堡出嚟揸都夠贏

你咩意思

意思係無論搵邊個揸
都好難廢得過公公

然後AM廠隊玩吱吱吱?

ff下 咸去am 兒子去吱吱吱

既然9UP開 我又9up下囉
MB: BOT + HUL
SF: HAM + LEC
RB: MAX + SAI
AM: VET + STR
AT: ALB + TSU
AP: ALO + GAS
M: RIC + NOR
ALFA: RAI + SCH
HAAS: MAG + MAZ
W: PER + LAT

我牛 唔 會 用 同 一 個 人 twice！

留後路俾兒子

真，當年就係max唔聽team order，但係RB照撐max
辛斯心冷先走

不如開隊細麥：四萬+牛奶+辛斯+羅素

嘈到仆街

max當時嗰radio勁好笑 NO！

其實兒子讓位都唔出奇
佢老豆要玩真人版motorsport manager

9up大師表示

MERC: 叻+叻
FERR: 叻+叻
RB: 叻+叻
TORO: 叻+叻
MCL: 叻+叻
ALPI: 叻+叻
AM: 叻+叻
HAAS: 叻+叻
SAUB: 叻+叻
WILL: 叻+叻

公起叻叻2021 WDC
叻迷記住俾正皮我呀

如果係咁 我覺得toto去AM
或者toto+ham去AM
但toto呢啲位 實過兩年冷河先比走

可能咸真係跟toto走

若果咸跟手toto，下年佢未必會攞到8冠

咸要走都起碼玩埋下年啦，又未改例，又有大監傍身
99% 拎 8 WDC 點解唔做？

但要咸狗肯減人工先得
平治架火星車嚟講要拎車隊冠軍唔難
唔一定要咁高人工續咸狗
又要高人工又唔肯做PR野 仲搞好多問題出嚟要平治PR搞返掂

點玩埋下年，佢份約今年到期，唔簽就say 88

況且要睇下benz2022年玩唔玩廠隊，唔玩就唔會用咁高人工請咸撚啦

睇埋之後係點，應該唔係淨係睇出年啦
話哂可能最後幾年
始終toto走mb keep 唔keep得到喺火星可能真係有啲變數

下年就keep到
我諗平治要放走toto都應該叫佢搞掂晒先
2021就未必
不過如有FIA真係為大牛改例
咁2021，2022都贏左50%

sch 去同rebuild咗隊車隊冇分別

策略正確，話晒汽車市場電動化，AM講到尾要賺到錢先生存到。玩吱吱吱拎到data幫到街車電動化。

可惜本田話唔join
日廠得一隊日產
韓廠唔知現代有冇打算入場玩

日本廠其實對純電好有保留

算啦，都唔夠德國幫鬥，德國四大廠都玩，日本幫豐田，本田又你興趣玩

始終都係想搞起fuel cell

Exactly my point

咁點解咁耐都未簽先

toto話冇時間坐得傾喎

日產果隊好似係聯盟黎
雷諾唔玩過底比佢
唔算純日廠
不過其實純電動既話 都係得歐美大力推
日本呢方面 唔知係技術定唔主張
可能都係錢問題

我覺得咸狗扭屎忽花
季初都話傾唔掂
咸狗可能拎到七屆先簽黎托價

應該唔關事，講真佢 7 屆係既定事實，你知我知單眼佬都知 ...

問題係下一年佢會唔會攞第八屆！？

依家好明顯係咸要平治部車多過平治要佢
老實講佢攞幾多冠都冇用 因為平治簽邊個都夠贏 根本冇需要俾多幾倍錢簽佢

其實都係睇benzF1計劃，若果短期以廠隊形式玩，根本唔駛簽咸

新睇F1
想問Ocon 做過咩事好似好黑人憎
咁多人唔鍾意佢？

睇到你地做合集真心覺得好鬼正
幾時有老MK同Vettel版

BONO

我反而想睇拉利逼害自家車手既合集

成本書咁厚喎

有人肯寫我肯放po 頭呀

Bono 幾時入平治 想問下

Ferrari to Finally Fix Vettel’s Biggest Issue With the 2020 F1 Car for 2021
拉利on9真係唔係扮出黎

好似10年開隊果時已經係度,果時服待緊老舒

Brawn gp嘅時候都係度

應該邊度講起
巴叔終點前讓車開始
kimi 07-09係拉利果震好似又無逼害
馬沙既"Fernando is faster than you"
大頭有逼害咩? 10年阿布札比果場?

原來巴叔前仲有一單

At the 1999 German Grand Prix, Mika Salo, driving for Ferrari in place of the injured Michael Schumacher, was leading the race when he was told to allow teammate Eddie Irvine to pass. Salo complied, giving up what would have been his only Formula One victory in 109 career races. Irvine ultimately failed to win the championship that year, losing out to Mika Häkkinen.

vettel 2020 spain

記得有年19ocon monaco 跨隊to?

呢個唔算逼害 Eddie 當年有機會贏wdc

印度力量幫benz 頂下人好閒姐

而家無啦

日本出好多新聞話角田上f1

角田肯定有super license？

兩個亞洲人揸細牛

唔肯定㗎

最好吹咁耐，條友唔夠 super license point就柒

Marko果邊講 角田夠分有license 就上細牛
魚雷應該叮走

唔夠就好笑啦

魚雷condom命

細牛係因為魚雷定氣因爲轉本田PU先簽返佢返黎？

19年係有車無人揸，魚雷本來係垃利打緊機

推返出嚟

再早些少係STR第一年用本田PU時

F1 2020 葡萄牙站 討論區

有1年要搵Brandon Hartley去鄧腳
之後先重召魚雷